記唔記得旺角圍捕呀 仲叫手足再上前線

屌你老母
話黑警熟地型
旺角冇得走
果陣先7月7炸
大家失撚左憶呀⁇
係唔係想多45個手足比人屈暴動呀

手足唔好去旺角呀

有警即閃

圍捕呀 點閃呀

你識飛呀

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

不要忘記！！！！！！

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻煩推埋上facebook IG

支持

求吓大家
今次做一次和理非啦

你示威定示弱

有乜野示弱得過次次俾黑警執一劑，推一大批人送頭？

你又岩

就係太鐘意對峙先比人圍到

Be water

咪做分化撚啦

分你老母化